# Probablemente en Mac, necesites correr los comandos con sudo

git init # Creo mi repo local
git add . # Agrego todos los archivos del directorio actual "."
git commit -m 'archivo inicial' #Guardo los cambios con un mensaje usando el argumento "-m"

# Crear repo publico sin README.md en gitHub/gitlap

#Agregar repo re moto a mi rep local
git remote add origin https://gitlab.com/Ana_Ramirez/proyecto_inicio.git 


#Subir mis cambios al repositorio remoto
git push -u origin master